其實有無記者問過林鄭 認為自己係今次風波入面犯左咩錯誤

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

溝通不足，要重建溝通平台

:我根本冇錯 錯既係你地 係你地唔明白

可以順手問埋佢認為警察有無做錯到